有咩慘得過無朋友？

就係有一堆一直玩開嘅朋友，但係佢地唔想理你

以前中學約食飯，喺個group約，有d就唔睇唔覆，有d就睇d唔睇d，明明講曬時間地點放曬出黎，答完話食飯ok就問係邊食。

宜家直頭成個group好似得我一個咁，得自己講野

原本仲喺度諗，宜家先畢業半年，再遲d可能變hi bye fd ，我自己唔想無咗呢堆朋友，但係諗深一層，可能係我自己味習慣姐

友情雙向的，盡咗力就好

就係冇女又冇朋友

冇$，但有好多豬朋狗友

辣殺

冇2個朋友

半年係修改咗 3年？

冇錢

我同你個case非常相似，問過佢地，竟然話係好煩唔想復 我自己已經睇得好開 每次想約出黎就

我同你個case非常相似，問過佢地，竟然話係好煩唔想復 我自己已經睇得好開 每次想約出黎就即管再問 你唔覆你既事 至少我有問過你地 尊重過你地意見

I know that feel
下下得自己搵人，但人地唔會主動搵我
有節目亦冇預我，所謂見面得食飯

而且約人出去下下被拒絕
最後都放棄約人，一支公去算

I know that feel
個gp得我講 又無人和應 有時都唔知自己點解咁堅持
但又放唔低

係..好慘 人地約埋但無預你
但最慘係比你知道 同 撞到..

就係你以爲你有朋友

我就係，fb 見到哂，最後一次過unfriend哂

我個d係個個都話要返工唔得閒

俾你咁講一講我都驚會撞到